美港股市升望底部，極可能係大牛市既底部

你話再下試個底部就難
因熊疫情最差已見
歐美疫情已經暴晒光、price in”ed”
除非世界大戰、或者有巨企爆煲
普通公司爆一半
都未必搞得死經濟
政府大力泵水救巨企

靜啦

要跌係跌個疫情之後既影響

散戶睇牛先有得跌

根本世界各國政府某種意上都係好友
除非係出現咩黑天鵝先會大跌
但機率細
出現左班好友政府又博命救

升！